shure se846 vs westone w50

大家點睇，都係原裝線

加埋w40落去又會點？性價比嚟講
W40好似有啲唔上唔落

比多少少上ve5